\subsection{Análisis sintáctico descendente}


\begin{frame}{Análisis sintáctico ascendente}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Construcción de un árbol de análisis sintáctico
		\item Parte de la raíz a la parte inferior
	\end{itemize}
	
	\begin{block}{Ejemplo}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item E
			\item T
			\item T * F
			\item T * id
			\item F * id
			\item id * id
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}